(超時空男女神)奇洛李維斯雲露娜維達合演愛情片

奇洛李維斯、雲露娜維達再聚首，出演新片Destination Wedding，飾演一對素不相識的婚禮賓客，卻意外的發生了一段戀情。這也是兩人繼[驚情四百年]、[A Scanner Darkly]、[The Private Lives of Pippa Lee]後再次合作。

露暈娜